[連登正能量] 當你抗爭感到失望/灰心/氣餒, 失去動力時, 請離開一下時事台

轉台去一去上班台, 你就會知道我地就黎攬炒成功, 我地長久以來既堅持終於見到小小曙光

多謝「我要攬炒」巴打一路以來既努力同堅持!!!

上班台遲下會唔會無人

愈來愈多人先啱, 「我要攬炒」巴打做到野